有冇人跌左銀包？

頭先19:38係「銅鑼灣駱克道435號香港婦協郭得勝服務中心」，對出條馬路有個銀包。

舊野已經放左去銅鑼灣黨鐵客務中心

利申：擺完就搭巴士走左，絕不幫襯黨鐵

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

推

幫你推